🇳🇬 股票日日蝕到仆街...

冇心情睇波了

你買股票有幾多槓桿？

不如放落今晚伊朗

2b教我玩

用孖展

我係失敗教學

買埋波輸清光就會努力返工

記得唔好借錢

買左咩

借左了

qq,期指

重注尼日尼亞

31000 時放𨶙哂

跟我玩牛熊啦

抵啦

專心踢波啦樓主

牛熊仲大獲，今日殺左好多牛

吊你老毛又唔單聲

早咗啦，升到3幻2

我419買算到去431唔走

股神

二和b比下提示啦

樂觀蛇咪串我啦

我想吊能死Donald Trump個女！

我地中國人
實在工作 唔好玩呢d了